咪撚再講唔好打啊屌你老母！！

我屌你地班仆街，廢老搞事我都算啦
而家果班係黑社會啊屌你老尾
又想俾打撚完之後俾黑警告你打人啊？
咪撚阻住哂啊